

 
Raf. Meno odvodené od pomerne častej psej citoslovcie. :-) Má však aj honosnejšiu, poľudštenú verziu : Rafael. Ale tú ja ignorujem, používa ju len moja mama. :-))) Mno, bez zbytočných rečí, prejdime k mladšiemu prírastku našej havkáčskej dvojice, ktorý u nás býva už rok, jeden mesiac a nejaký ten týždeň. Poďme pekne poporiadku : 
 
 
 
 
 
"Pôsobím teraz ako malý anjel, ale časom sa zo mňa vykľuje poriadný čert..." 
 
 
 
 
 
"Som nesmelý, ale liečim sa..." 
 
 
 
 
 
"Vkus mám zato vycibrený - potrpím si len na tie najmódnejšie sedačky... Najnovší výstrelok, hav..." 
 
 
  
 
 
"Sáááám s nooohaaaamiiii vo vedreeee..."  
 
 
 
 
 
 
 
 
Hm, hm, hm... Podobnosť čisto náhodná ? ;-DDD 
 
 
 
 
 
"Kde zas schovali všetko to jedlo ? Veď ja až toľko nežeriem ! Ale fakt ! Fakt... Hej, hej..." ;-) 
 
 
 
 
 
"Mátička, dnes večer  je ale N-U-D-A ! Začína ma z nej už pomaly brať na spanie... Počuj, Peťo - nepovymetáme spolu nejaké nočné kluby, nepooblbujeme nejaké pekné feny ? Nie ? Tak poďme aspoň povymetať ten váš odpadkový kôš !" ;-) 
 
 
 
 
 
"No dobre, dobre... Sľubujem, že sa už o to nebudem najbližšie pokúšať... Ty si sa nikdy nenudil ?" :-)) 
 
 
 
 
 
Pokojný spánok a pes ako zo škatuľky... :-DDD 
 
 
 
 
 
"TA ČO ČUMÍŠ, BRÁCHO ?!" 
 
 
 
 
 
Raf má rád kultúru vo všetkých smeroch. Telku príliš nepozerá, ale ak áno, najradšej má klasické večerníčky - predovšetkým Macka Uška : 
 
 
 
 
 
Je však aj náruživý čitateľ - dokonca dáva prednosť veľmi intelektuálne napísaným dielam. Minule v pohode prelúskal Ecov román Foucaultovo kyvadlo : 
 
 
 
 
 
A je macher ešte aj v počítačových hrách ! Jeho najobľúbenejšiou je Thief : 
 
 
 
 
 
;-DDD 
 
 
 
 
 
Ale ak má Raf nejakú slabinu, nejaký krajný fetiš, obsedantnú úchylku... sú to... áno... 
 
 
LOPTIČKY !!!! 
 
 
Všetkých tvarov, veľkostí a sfarbenia... :-) Bez zveličovania sa dá povedať, že sú to jeho jediné platonické lásky : 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
Či je leto, či je zima... Loptičiek a futbalu sa skrátka nedokáže vzdať... :-DDD 
 
 
 
 
 
"Jéééj !!! Prechádzka, precháááááádzkaaaaaa ! Ideme na prechádzku !!!" 
 
 
 
 
 
 
 
 
"Nie som síce anglický farbiar alebo nejaký teriér, ale stopovať dokážem skoro v každom teréne..." 
 
 
 
 
 
"Pekný víkend prajem ! A nezabúdajte : Keep smiling !" ;-) 
 
 
 
 
 
---- 
 
 
Fotografie : (C) Peter Molnár - marec 2007 - apríl 2008  
 
 
 
 

